點解分手總係不明不白？

大家都無好好講清楚 就分開
即使我主動問 對方都唔想回應
又或者偶爾傾兩句
但無人會想講返起件事

明明大家一齊嗰陣 視對方咁重要
點解要告別曾經咁重要既人
但完全唔會想講清楚再走

其實我都只係想要一個答案
點解要留一個懸念俾我
仲好似係一世都拆解唔到

單身既人都要聖誕快樂
一個人食聖誕大餐都可以好開心

你唔會想佢講得咁清楚
再講得多都係大話
仲難受

因為佢出軌
鐘意左第二個
先會唔解釋

以為自己出po

唔係每個人都喜歡清清楚楚
有人會喜歡留白
所謂既「有時做人要醒少少」吧

半年前我 ex 都係咁棄我而去

同埋都聖誕節
留份好啲既禮物比自己

Btw, 有興趣吹水可 TG

都唔係小朋友啦，好多野要畫公仔畫出腸咩，
擺明就一係對你冇feel，一係就有第二個啦，
仲窮追猛打做乜9呢

以過來人身分
我既感受係 就算同你講清楚
自己一個既時候諗返 都會覺得其實唔係真正既原因
分咗手半年 諗返佢當日所謂既理由
其實我都未知係真定假
得佢一個先知

對呢種人早啲死心啦

咁樣就叫解決左個問題

實質咩都無解決過拋個波要你去搞

呢啲係叫不負責任

我都寧願講得清清楚楚
何必呢頭咁絕情拒絕完我
嗰頭同我屋企人講我仲有機會
點解要咁做

好憎d野不明不白 完全過唔到自己
會令到我不斷去搵答案 成個傻仔咁
好痛苦 接受唔到一下子由好愛
去到突然離開 無原因咁走

唉 有時問太多 傷個個可能係自己

好奇心害死人 知得越多 傷個越痛

same here
今日係我同ex分手3週年
個時ex前後編織左好多理由話要同我分手

開頭話公司鐘意左第2個，想坦白話我知(佢其實係咪想引我講分手?)，個時我仲好百痴同佢講話一齊面對，之後佢一直係咁話我有咩唔好，有咩缺點，大聲鬧我，話迫到佢想同我分手(其實係咪因為我冇講分手所以搞到佢冇耐性？)搞到我當時自信心好差。

依家我仍然諗唔到到底發生咩事，我只係知道佢已經唔愛我。

因為自己理虧
所以不會解釋

如果清清白白 點會唔肯坦白

終於知道個真相
佢識左第二個
了左個心結，個人輕鬆左好多
抖下仲重新出發

Same here

同你講淡左唔想拍 你又唔接受
鐘意第二個 你又話佢花心
咁咪直接唔講囉

你問左佢？

之前分手既時候問佢，佢死都唔肯講
最後問左佢啲兄弟

都係 自己分手果時 一句野都唔講就走

同意
人生中尋根究底過第一次之後
就同自己講 以後唔好再問咁清楚
其實你已經知道個答案
唔好逼人講出黎傷害自己

其實就算佢交代清楚 都無人知佢講既係真定假
我分手個時佢講左好多理由 到最後發現原來係同左第二個一齊
講完又點？可能全部都係藉口黎架炸
分手既理由只有一個 就係佢唔再愛你

好多時，我就係愛你，你做錯野，我都忍你，唔同你講，唔想你傷心。

我有同你友善地提過，但你hea我。

久而久之，我心淡，決定同你分手。

3個啦，你blk左我足足3年啦，願你還安好啦

3個？

打錯
3年

唔問清楚又會覺得不明不白，有遺憾
問清楚又只會令自己傷心

重要咩
都係因為唔鐘意架啦

我梗係估到你鍾意第二個啦，只不過我真係想你親口講，拍拖果陣有錯唔面對，連分手都係咁... ...我唔係你身邊，你有錯都提醒唔到你啦！

講得好岩
然後我就自虐地每天思考佢講既每一句說話
希望自己可以改善當初佢話因為點點點所以要分手既地方
但事實係可能對方已經鐘意左第二個

其實分手咪分手
點解咁大個人連講清楚既勇氣都無
話咩唔敢面對
其實你一路拖最後只係更傷害對方
既然對對方已經唔愛
話哂都曾經係彼此生命中最重要既人
點解連最後既尊重都唔識留比對方？

懷疑自己開po
明明早幾個星期先講緊結婚
點知突然間就話唔愛了
我相信佢冇第三者
但係一樣冇俾解釋 消失了
冇block 但係唔會應機
我心好累 好辛苦
我知你有上連登 但係呢一刻你諗既一定唔會係我
我都唔想再等你了 wish you all the best

而當我為咗佢改曬既時候 佢已經唔會再想知道
唉

乖 唔好再等了
下個更可愛

睇左你個post
我同你經歷都有點似我 又係初戀
分手3個月的你 還好嗎？
我7個月了，已經知道我點改都好，對方已經變左，感覺都變埋，冇可能返返去以前

但其實到講清楚晒
個心每次諗起，都好似碎左咁
又係咪你想要嘅呢

下………你要振作啊

我識左佢好耐了
根本冇諗過會有呢一日
每日都過著行屍走肉般既日子

加個一

一模一樣

我加埋分咗5個幾月啦 不過最近都好翻好多！
唯有同自己講 世界仲好大啦 加油啊你都

唉 佢都係我初戀 啱啱先分左兩個禮拜 無論我話點改 你都係當廢話了

離婚都無原因嗎？

其實知左又點
佢咁做得即係已經唔愛你
咩原因都唔再重要啦
放手吧

Wishing you a holiday season full of warmth love and family.